721一週年 發覺未必係警黑勾結

900幾人襲擊先拉37人
遲39分鐘到
軍裝見白衣人即走
警署落閘
若果唔承認係勁黑勾結

就係警隊怕咗黑社會

警隊怕咗黑社會

警隊怕咗黑社會

狗隊歸14K管

警隊怕咗黑社會

擺明勾結啦屌你老母

警甴隸屬黑社會吓話

做多左

拉

警隊威嚴不用踐踏

會唔會試吓講（警隊怕咗黑社會）

效果會更加好？

Ps:佢哋最憎地位受損

嬲
又翻睇車站事件

撤PK 換上向華強

勾結永遠都係第一位

個人認為

與其話佢地係friend
不如話佢地比黑社會head住

唔會

黑警落order 叫黑社會做野

傻啦
想洗白

成件事擺明係班狗策劃

想曲線洗白

樓主好撚低汁明明警黑勾結，講埋晒d咩黑社會head住差佬。

差佬=黑社會=社會敗類係常識

On9 拉